點解要笑女人做雞？

俗語話笑貧不笑娼
條命又是佢嘅
又無迫你幫襯
自己更新
應該攞良好市民獎
好過啲身體健全但攞綜援唔做嘢嘅人

唔踩低人邊顯得自己清高

如果有條女出一千萬
連登仔仆到去做鴨啦

如果做完冇人知？
1皮屌夏蕙姨都狗衝啦